+
Сценарий "Security"
Залогинился пользователем1, логин с неверным паролем
Зарегал пользователя2
Могу посмотреть свою инфо, не могу посмотреть чужую
Не могу завести новый товар или сделать запись на складе
Залогинился админом
Могу посмотреть инфо любого пользователя

+
Сценарий Полный путь заказа
Заведение админом нового товара
Добавление его на складе
Поиск товара по имени и по Id
Создаю заказ, изменяю количество позиций, удаляю позиции, удаляю заказ, создаю ещё один
Пользователь2 не может посмотреть, оплатить, сбросить не свой заказ 

+
Сценарий БФФ
Открыть карточку продукта в веб версии
Открыть карточку продукта в мобильной версии

+
Сценарий Сага
Забрать админом все слоты доставки
Создаю заказ, жму оформить, но нет свободных слотов доставки
Сага в PENDING, отменить нельзя, рестартовать нельзя (парал.транз.)
Добавляю свободные слоты доставки
Сага сама должна перейти из PENDING в CANCELLED - недостаточно денег
Количество резерва на складе должно не поменяться
Денег снять не должны
Пополняю баланс
(Опционально) товар на складе закончился, сага должна перейти в FAILED
Сага должна быть в APPROVED
Проверить: резерв на складе, доставка, баланс - всё изменилось
Проверить уведомления
Оставить рейтинг и комменты для товара
Вернуть товар, отменить заказ

+
Сценарий Идемпотентность
Идемпотентность при создании заказа
Идемпотентность при отправке заказа на оплату (в billing-service запрос попадает только из эндпоинта. Не из рэббита
поэтому невозможно защититься от всего)

+
Сценарий CQRS
Показать таблицу с аудит логами
Показать код, что он разделён на команды и квери

+
Сценарий Внутренности
Показать что в Managment Console Rabbit событие действительно создаётся - http://rabbitmq.local/
Показать базу данных
Показать все сервисы в кубере
